生活咁無聊，一齊分享下D生活習慣比大家試

沖涼會刷埋牙

外賣會M記+壽司一齊食

隔日一次跑步, 通常都係晚飯前

打飛機點都要喺人面前打

平時睇片一定睇2倍速以上

每日互射

so sweet

唔使返工？ 點晚飯前跑步 好撚餓

玩緊手機／電腦GAME都會播住美劇聽

同埋屋企好遲食晚飯

睇你個名一定聽曬 HOUSE

我都好鐘意一路沖涼一路刷牙
一隻手捽身一隻手刷 碌鳩仲會同時間痾尿

你有四隻手？